會晤不歡而散 鍾健平稱沒不反對通知書元朗周末亦遊行

有份發起本周六元朗區遊行的市民鍾健平再與警方討論不反對通知書。他說，與警方會面不歡而散，又說即使不獲發不反對通知書，亦會繼續在周六舉辦遊行。

對於十八鄉鄉委會主席程振明發表聲明，反對警方發出不反對通知書，否則一切「嚴重後果」由警方負責，鍾健平不認為聲明是想干預警方工作，反而認為恐嚇市民，又表示感到生命安全受威脅。

他又說，元朗襲擊事件明顯是有組織、有預謀的行動，形容有關行動是恐怖襲擊。他認為，如再發生襲擊事件，相信國際社會將支持港人。

條友掂哈掂嫁？